黑色五葉草 OVA 中文字幕

CAST
亞斯塔：堀江瞬 /藤原夏海（少年）
尤諾：齊藤壯馬 /小松未可子（少年）
馬爾斯：石川界人
雷布奇：青山穰
修女莉莉：茅野愛衣
蕾卡：大龜明日香
奈許：石上靜香
亞露露：山本希望